[孝子]想買部平板比老兩親

如題，適逢老豆屋企部desktop壞壞地，同時比佢返工看舖果時睇片睇新聞解悶用
但小弟筆直有限，暫預~$2000左右一部，而佢平時用開an機，唔算上手但操作上無問題

聽講華為果部ok？完全唔熟平板sor

又黎加多少少系列

ipad mini

完全唔熟，請賜教

我先，加少少買new iPad 好過la, 32GB wifi 版都係二千幾

再加多少少買128G

加多少少出ipad pro 有埋筆方便手寫

chrome book
可以摺埋堂平板個啲

可唔可以解釋吓

問多少少，佢地屋企都係用緊windows(pc/nb)同an系統(手機)，買ios既平板會唔會無咁好？

反而想知chromebook有咩優勢，其實係行chrome os既nb咁解？未上過手

基本上 你不會用平板連落電腦到

加多4k買10.5吋

老人家如對電腦產品不熟悉，買iPad 2017最好，因為軟件出問題嘅機會好低

無咁多呀真係

驚佢唔熟ios唔識用咋…

iPad 一定係最方便 而且使用壽命最長

禁samsung tabS2

加多個0買macbook pro 啦衰仔

即係咁

你想倆老用用得舒服 一定唔好買ipad 5
佢玻璃同液晶顯示器非全貼合 會有反光
兩老年紀大 眼力都唔好 你買呢部一定搞死佢

不如買全貼合既 ipad mini4
但7.9寸太細 買返去只係考驗老人家眼力

或者加小小 出部ipad pro 10.5
部機又快d 阿媽睇得舒服d 何樂而不為？

仲有120Hz